{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 나무이야기 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前10時です。 ご予約の人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守ってください。客室及び周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任があり、損害賠償を受けることがあります。 直火方式の炊事や個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 喫煙は指定された場所を使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任があり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "直火方式の炊事や個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行う必要がありますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 616
    }
}